一般咩情況下敵人會讚你好撚叻

200年來難得一遇既好領袖
畫公仔唔洗畫出腸